何志光： 胡官是西環的人

圖呢

無人

一票不投胡國興

完全冇實據

喺何志光既世界係唔需要西方法庭既證據
佢仲活係卡通片既世界
勇者（主角即自己）一眼就洞悉魔王既心思
跟住就出死光

香港海關
有冇投考秘笈

呢句係林依麗講
畫面落咗佢度
因為時間已經夠所以唔講

唔知咩黎

其實胡官都似蠱惑 成日鬧泛民 但個樣似西環人

不如講有邊個唔係

4個都係 唔駛揀

佢如果夠提名，選果時就會搶走薯片d票
得票就係林病